係咪屋企唔係有錢就唔可以咁好好咁起埋一齊

同佢一齊咗4年，中間斷斷續續咗好多次，有時講起未來，都會好沈重，佢媽同佢講要搵個屋企有啲錢既人，至少依家我有能力養到佢
點解兩個人一齊唔可以簡簡單單

你好窮？

25k一個月

租屋？定有樓

同屋企人住

唉

貧賤夫妻百事哀

諗起就好心痛好唔開心

因為佢簡單就要你麻煩
責任就係咁多
你唔負責多d佢點生活無憂

兩個加埋都至少45k啦
兩個人搬岀黎住生活應該冇咩問題嘅

睇topic見講錢同起埋一齊以為講起樓

我驚佢有日會離開

我都係咁諗。但佢屋企人唔係咁諗

將兩間屋起埋一齊？
建築師？

我有努力呀，但佢睇唔到我既努力呀

應該打係埋一齊？

怨你老豆老母

得呢個打法

唔係想屌你 但打字都有口音係咩玩法？

我都想中六合彩

屋企有私樓 但係同屋企人住

算唔算窮

有樓又點⋯⋯要嫌棄點都係嫌棄

呢個年代收入同身家有咩關係

你做人老豆老母既話都唔想個女嫁出去要捱世界喇

分開之後 係點樣一齊返？

唔算吧

最後一次係佢搵我

Sorry

中左就唔洗煩

佢問嘛 至少我依家夠用

都係既...

係囉, 其實呢個道理好易明
但總係有啲男人諗唔到

我都想家景好

早晨呀

你做啲咩都好 男朋友呢個角色永遠唔會做得好

真心覺得好難做

早晨

一係提升自己價值，一係質低條女價值，最緊要唔好輸時間值，你知點做㗎啦

做就難 不過知既

你放心啦，條女都知自己咩事，咩價錢咩貨，係要有個突破口收父母皮

同樓主倒轉
有家境但冇女

真心，條女老母咁樣樣。

真係放手好d

哂氣啦，有錢先有感情 祝巴打早日搵到真愛

分手後隔左幾耐？ 期間有無揾大家？

想問25K點養？
租樓一個月都用你一半人工

做女人幾好
想要好生活靠男人就得

都係既，但可以兩個人一齊努力既

咪係囉

半年呀，佢有搵下我咁

唉 點解可以咁撚煩

有時真係想放手

男人冇40k都唔好拍拖

辛尻苦

始終緣份會嚟既

佢都唔肯去為我講啲咩

25k
Sorry 冇心笑你，但你以家長角度諗下吖

睇開d，呢個世界大把女

你如果生咗個女 就明佢老母諗咩
因為貧賤夫妻百事哀

認真25k 養自己就得，租樓都無左一半。。
我自己每個月都25k 左右，有層樓，條女自己搵緊20k,呢排諗住結婚條女想快d 換樓
換樓，哪有錢。。。
層樓老豆送既

有樓就好好啦

明既

其實香港好多人都搵得仲少過我

有樓你就換大d
人心不足。

搵個唔介意既好難

住住先慢慢再換啦

90後

女人介意男人有冇錢同男人介意女人外表一樣姐
假設你女友有一日變成肥婆/老左/毀容 你係咪都可以接受先？
唔係就收收皮先

樓價幾時跌，宜家搞到我買野都度過，日日帶飯番工

都一齊左咁耐了，佢對我做過既野我都唔介意，唔差在接受呢啲野

唔換唔得咩

都係個句，條女鍾意你既一定會企係你個邊
我女友阿爸媽一開始都比面色我睇，嫌我窮。。
之後我女友企硬，佢地先無野
所以有無樓都會比人嫌窮

利申：女友屋企算有錢

呢d 野唔到男既話事，4大長老想抱孫，仲要打孖上

我明樓主
我媽都因為男朋友搵得少又無樓而唔中意佢 成日叫我分手
但我都唔需要大富大貴 我只係想搵個鍚我既人 簡簡單單行落去

有無儲錢先樓主？

屌你，人地屋企有吖嘛，打份hea工囉
病一病你25k夠d乜喔

其實係...
EX個老母成日洗佢個女腦，想我買層樓、裝修、傢私包哂
我睬佢都有味
你都唔肯同我捱，我點會同你共富貴?

好彩冇話佢知屋企有間地鋪，可以睇清楚佢既為人

橙

i know that feel
一齊左六年，但睇唔到將來會真係灰
因為單親+屋企人有長期病
伯母世伯又有好多說話聽
覺得我屋企人係負累

利申：搵30k，29歲，同屋企人住私樓

家境差距真係咁重要咩

好多有錢人返工個份糧只係一堆散紙黎 為既只係生下財同打發下時間 去旅行去到好悶

同你一樣 我條女老母逼佢分手
我仲讀緊U 條女老母就話我冇錢冇樓逼佢分手
仲要成日冷暴力對條女 搞到條女壓力爆煲分左手
佢根本係想賣女多過為個女好

係香港冇錢真係唔好拍拖

你女友外表家底點先？

真正愛你既人唔會只係愛你既錢

樓主仲後生 經濟穩定左 儲下錢先
到時就搵到個

佢屋企人搵好多，我都想佢企硬

巴打祝你幸福

我錫到佢濃 希望佢真係知我係愛佢

仲後生不如一齊移民好過，唔洗煩香港D仆街

知你搵得多啦

我都希望我男朋友咁同我講

感覺好悲

佢想奴役你搵大錢比佢洗呀

屋企人係要照顧下 咁你依家點

我想呀..香港生活好辛苦

外表普通，但屋企幾有錢

我好想簡簡單單咁一齊

你地要珍惜大家呀

我都想知

你係咪其中一個

典型西女人格

做幾好都俾人話唔夠，好撚攰，我有時候已經分唔清楚要點樣做，你走o左出嚟未

我想佢識去咁諗

你幾大？ 有冇野故事講嚟聽聽

而加又唔係貪佢啲咩 淨係想同佢一齊
咩都唔要我都冇所謂
岩既人岩既時間 點解偏偏家底唔岩

所以我覺得點解想去一齊行到最後都咁難

唔係呢個意思
遊戲規則係咁你咪努力搵多d囉
今時今日求其做個youtuber都50,60k的年代
應該唔難既

屋企有唔有錢唔係啲咩
最睇重嘅係 你會唔會有錢到
你明呢句都好夠

過來人

我得14K
但自己有層兩房

有樓無錢 都仲可以一齊
無樓有錢 都仲有機會上樓
無樓無錢 唔該自己收皮

係香港要同人一齊生活就係要咁勢利

利申：無樓無錢，已經打定輸數孤獨終老。費事累人

因為我對於佢屋企嚟講一啲用處都冇
同佢亦都唔係門當戶對

幾歲呀而家？25歲都少咩

25k

無錢就唔好害人啦
做香港人係咁撚慘嫁啦
政府啲錢都比人拎哂去所謂”填海”

我無用
年尾過埋生日就分開

你女友點諗先？

難
真 毒撚
返工2年同女同事講唔夠3句

分手啦

拍左兩個月，但我個情況仲嚴重

雖然我屋企唔等我養，但女朋友屋企好有錢
佢FG出黎搵緊31K，屋企都嫌佢唔夠多

我都係FG，自己廢，唔爭氣，將來多極都係佢三分之二
就算佢唔介意，人地屋企人連自己個女少啲都有說話聽
何況我依條垃圾

家境差距 真係不能持久 兩個人一條心搬出黎住就有啲可能
但見人地兩老你點抬得起頭
學識差距，文化差異，人地私樓，我屋邨仔應該死埋一二邊
但佢身邊都有勁多有錢人，又叻都唔要但簡我

佢性格真係好好，拍拖前成日都食貴野
但唔會介意同我食M記，食譚仔
望住佢咁肯為自己犧牲又比唔到好既佢
有時覺得都係放過人好啲

真愛

講就易啦

我明...

夠了吧

唉，好撚頹

覺得咁樣係最難受

可以既話，我又何嘗唔想係有家境既人

你呢 你應該有啲錢？

唉....可唔可以唔好分

佢冇講啲咩

你會後悔...

可以既話，我想同呢一個到老

租先先得唔得呀

巴打

後悔放開定後悔一齊

後悔放開，會後悔到想死

中出即飛啦

可以點
明明大家鍾意大家
但係因為家境問題

起乜鳩，邊度鄉下

你唔通咁做過

我都唔知可以點